人生就係雞肋

食之無味，棄之可惜

所以呢？